poly applied master in 精算

讀呢個taught master 出路如何？

推！

有冇人知？

你想入行做精算?
自學都得啦
ug咩 major

Chem + take guo 以下數course ：introductory stat, multivariable cal, linear algebra,differential equations( ode + pde) , Fourier series

仲想做精算？

有d難入行
你呢個background intern都未必請你
呢行冇 internship好難會俾perm offer

周街hku cu uk us ca au 精算 fresh grad，仲乜請你poly先

精算自學就ok

咁唔做精算，讀完呢個可唔可以入去做bank / finance 既back office 工eg. Analyst

咁其實呢個master 作用係邊？ bachelor 精算個d我諗都唔會再讀呢個掛，呢個master 唔係幫non related background 既人轉行既咩？

呢個master係無用既

Gum 另一個 叫做運籌及風險分析碩士， 都係poly 應用數學系， 有冇用

呢個唔知，唔敢答

精算都係insurance
好似同banking冇關係

等其他熟行人答

牌最後都係要自己考
Vee讀左某d科可頂1個
間中會介紹intern比你睇下apply唔apply
630乜乜都係當攞多個master名，冇咩分別
做下pp好易刷grade，除505爛grade唔好簡
10萬扣埋進修基金都8萬..
好多人讀左最後唔係做呢行既
約8成mainland同學